Oceane : BDD / Bootstrap
Dono : Connexion/Inscription + BDD
Titou : Afficher un item
Chloé : Affichage de la liste des items
Jeremy : Page d'accueuil avec affichage des 2 catégories principales
Maeva :  Afficher le planning textuel d'un item
